選舉近了，文宣組可以大有作為

文宣要充份發揮宣傳優勢，幫一眾民主本土派宣傳，貼文宣圖，重奪議會

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台